返工比同事冇肉..好想吾做...

我今年32 了。以前行差踏錯，以家出反梨乜都要重新開始。因為以前打架打得多，d跟車,地盤完全做吾到。好難得揾左成年有間女裝鞋零售公司請我。由於無經驗，職位系sales trainee。姐系話全鋪既同事都系上司，連個19歲既都可以點我。店長都先得果26歲。

佢地恰到我好盡下，乜都系我做。但都吾緊要，但佢地同我玩公司指引。要我必須跪低幫客人試鞋。初頭我吾肯，店長話如果吾跟指示吾會比我過試用。咁唯有死死地氣照做，如果店長放假咪吾跪lo。點知個19歲靚妹報串，仲提議再發現違規就罰入倉跪十分鐘。搞到我而家日日跪到痛,而且咩尊嚴都冇哂。好想走但我咁既身世仲有咩可以做?

好慘

侮辱

番入去

我都做過排
後尾識玩
幫ol試鞋果陣扮柏金遜發作一野奶落去

單腳定雙腳跪先？

無肉咪仲好,食多d 菜

搵日拉個同事埋一二邊傾下計
介紹返你之前做咩既
大家同事互相關心下嘛

好能臭

蓋清

點解仲有人認真回樓主
樓主前年被人起左底
美帝常春藤MFin
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up
同上兒登 日拎日恥笑IVE 毅進仔
夜晚就去下感情台創意台扮MK
仲有人倍佢

想做

字都唔識打，抵俾人”冇肉”

係威尼斯做？ 我上年都俾同事屈走左一磅肉

利狗

盲字都唔識多個，有得比你做仲想點？

溝左上司去，要佢日日放工要佢跪返你轉頭幫你

你52扮32

冇肉 笑到仆街
Thx for sharing bro

有無陳海雯 林善懿來買鞋

打交定比人打到殘

係咪想測試肥絲解禁未

冇奶咩？

有靚女比佢地搶晒黎試鞋

仲要有味

肥絲係呢啲情況下好有用
屌你老味字都唔識多隻俾人點都好正常

冇肉咪食菜囉屌

變左腳膠圍爐區

吾你老母

試下去做廚房

咁個 19歲靚妹, 店長幫客人試鞋果陣使唔使跪 ?

點解做吾到跟車、地盤? 有案底嗎?

傷左，用吾到力。 有案底

玩sm玩太多
屎眼忍唔到屎成日漏屎水
而加貼錢返工俾後生女sm
口講唔想做但係就瘋狂精精

射精*

明明啲回覆擺明玩嘢都有負評
好多真心膠

唔好介意講句
Trainee係乜都要做嫁啦 乜野都唔比你做點train
人地先小人後君子講明公司指引 受唔到嘛resign

人地俾機會你改過自身重投社會
你就自我中心嘰嘰訖訖，正垃圾!

成班腳膠圖都唔貼張

冇肉咪食菜囉
屌你老母

0/10

打鳩佢地, 一件污兩件穢, 無所謂啦

有咩用佢好大粒架

我今年50了。以前行差踏錯，以家破左產乜都要重新開始。

重作

有女侮辱真係好

請善用起底功能

我就係個條19歲靚妹
想有好日子過今晚幫我奶西

炒炒吓場做咩去賣鞋呀

你好多肉咩 無啦啦比人冇肉

女裝鞋零售公司

再打鳩佢地再坐過囉，幾個月後又一條好漢

係反工呀

19歲
屌佢獲金 再去坐監

0.03/10 搵過篇啦 0.03 係同情分

做炒場師

收嗲啦死車狗

慘慘... 唔想冇肉

我迷雲 大家有乜5會

整死肥絲跟住打冇肉

假到
跟車地盤無可能做唔到

侮辱都唔識寫，你都係入返去坐多幾年先出黎啦。

重新開始左幾多年

係

見到個名就知智膠 完